【揭秘】伊斯高被棄用真相：訓練中發牢騷

蘇拿利同伊斯高之前的矛盾，在皇馬同羅馬的比賽之後正式被擺到了檯面之上。兩人之間到底發生了些什麼？《馬卡報》對兩人之間的矛盾進行了揭秘。

當蘇拿利宣佈對陣羅馬的正選和後備名單之後，一篇嘩然，伊斯高和盧卡-施丹被排除在大名單之外，華維迪和雲尼斯奧斯進入後備席。這看上去並不單單只是一個警告，更像是一種懲罰。

這種情況讓伊斯高非常尷尬，當他抵達球場之後，曾詢問皇馬更衣室協調人加西亞-科爾，自己是否必須要在更衣室觀看比賽。伊斯高非常不適應這種情況，因為自他加盟皇馬以來，這種情況還是第一次發生。不管之前的教練是安察洛堤、賓尼迪斯、施丹還是盧比迪古，這種情況從未發生過。

實際上，在伊斯高第一次成為蘇拿利的後備之前，兩人就發生過一次爭論。在某堂訓練課上，蘇拿利要求球員必須大聲喊出傳球次數，而伊斯高則回應說，他們沒必要報數，只需把注意力放在練習上。那也給兩人的關係埋下了伏筆，從那之後，伊斯高一直都是後備，這種情況已經持續了1個月的時間。伊斯高沒有出戰同切爾達的比賽，對陣埃瓦爾他則是後備出場，而當時皇馬已經0-3落後。

而據一些來自皇馬更衣室的聲音透露，伊斯高在訓練中並沒有100%的投入。對於伊斯高這樣身份的球員來說，後備是非常難以接受的。如果讓摩迪或者卻奧斯打後備，他們同樣不會接受。蘇拿利已經撕開了一個難以癒合的傷口，而伊斯高在高層中也沒有獲得絕對的支持，這場風波，才剛剛開始。

（林登萬）

真係好睇過戲

Come MC la diu

呢隊波真係好撚難搞

呢隊波個閪個都係球王，叫你嗌數字都俾人屌

皇馬需要既唔係戰術大師
係一個識管理更衣室既人

黨報話伊斯高唔肯同蘇拿利握手

喊出傳球次數姐係點?
傳1下嗌1 第2下嗌2咁on9?

玩數字球咁

所以當年施丹上任 我覺得佢騎得住班人 只係教成點

唔係皇馬成功前球員 或者係佢地眼中傳奇或者偉大球員 根本唔會有人服個領隊

蘇拿利我覺得佢球員成績表唔係個個服
如果施丹同級 一係古迪 一係卡路士 一係魯爾 始終皇馬唔係用青訓上 好多靠買 同巴塞由青訓提拔有唔同

華維迪和雲尼斯奧斯進入後備席。

西班牙特別鍾意分析更衣室
踢波踢到成班八婆咁

加度素一月可以加盟皇馬

diu no pass count

古迪、卡路士係球壇地位應該唔會同施丹同級啦

Raul係皇馬就地位高既，但施丹又好波又好人又頂得，邊個球員敢搞鳩佢咁癲

呢隊皇馬睇怕又要大換血先得

成績表可以 前兩個 所以我開宗係 騎得住 但教唔教得掂係另一個問題 更衣室問題係騎唔住 佢教唔教得掂唔太大關係

Raúl 我估未知係識唔識教
好多歷史偉大既大球會 都面對呢啲問題 拜仁一樣

施丹踢中場 攻守平衝好 我覺得領隊由中場出身係較好

無左施丹你個真球王壓住佢地
即刻嗰嗰都當自己係大帝

抵死

牙郎一唔係度無人震住班人

之前仲好撚串話唔會為自己走左既人哭泣
依頭自己隨時可能要走

我覺得中後場教波會比較好，費sir算係個小異類

皇馬其實行大球星路線根本冇可能長年興盛，根本壓唔住班人

你見到Bale 啲說話
C朗一走就扮球皇咁
呢班人冇得救 同你一樣 換血

同你睇法幾夾 費sir真係異類

點解c朗同美斯可以成為佳話 因為兩個長年穩定 玩足一個decade 以前有幾位 當然FIFA 有助攻啦

覺得c朗屈機在果份精神力，無時無刻都想入波真係好恐怖，美斯感覺上就係留下留下又發力，一發力又係擋唔到

come liv la diu

其實伊斯高打巴賽可能係球王黎

得加度素可以解決皇馬更衣室問題

巴塞幾年前就青訓提拔

得啦
靜啦
收皮啦
講一次就夠啦

諗來諗去都係得雲加符合所有要求，
有名望，三不管政策，
30後一年一約，唔續就躝，
賣隊長毫不猶豫

睇下阿仙奴個更衣室就知雲加係對嘅人

仲有好似臭燒咁，
想踢就踢，唔想踢就射波

巴打識波 雲爺爺千秋萬世

請番摩狗啦屌

加你老母，垃圾留返比a米呢啲支那球隊

傳波要報數
咁巴塞同曼城個班咪嗌到聲沙

點解唔去曼城 我覺得真係幾岩佢踢 去試下頂c wa個位

當年佢同伊拿拉文迪根本就應該入巴塞

仲支那 訓咗幾耐

Go arsenal la diu

easy go

笑能死

牙朗皇馬第一人